LOL首kda真係癡撚線

香港第6
一直比round round round down down down洗曬腦
riot音樂部真係好勁

(g)i-dle

we go hard, till we get it get it

K/DA 唔係group名咩 POP Star 先係首歌下話

利伸 K/DA 成set 買哂

仲要全部都係處女既女團

唔知俾人潛左幾次

ahri 一定唔係處

真係唔錯 首歌

淨歌都冇乜嘢，睇埋畫面真係打曬冷震
Riot根本係一個做Game嘅電影公司